歐洲56個城市消費排名 (2017版)

最平係保加利亞首都索菲亞
最貴係瑞士蘇黎世

年年都覺得個結果唔準

Ukraine Kyiv

Meals: 354.00

一日食十幾蚊美金你食乜咁豪呀？

Poland

24 PLN 一日

食個老麥都要啦

睇完得啖笑

係喎，克拉科夫膳食呢個數明顯有bug

布拉佩斯排名邊有咁高
出面食一餐郁啲都八九歐
Christmas market d野食都要7歐
開瓶器做手信呢度都3歐一個
布拉格比利時羅馬呢啲一歐一個
除左supermarket平之外根本無野平
利申 布達佩斯機場覆post

I went to Budapest in 2016
it is really cheap.

我都覺得KRAKOW 個數係有BUG
食都唔算話好平 係住先平DD

反而基輔就好很平 一枝大啤3-4HKD
去間靚餐廳食 食到成台都係 連個待應都望到眼突
圍返都係100蚊兩個人

波羅的海三小國 係得塔林貴少少
其餘兩個小國又係好平 at least平過克拉科夫

利申: 2016年去

大部份都去過，敢講st Petersburg 一定係頭三甲，kfc 50蚊港紙十幾二十件雞，相反d東歐南歐城市Poland ， croatia果d都唔太平，一餐都要80-90蚊港紙

我睇個排名，克羅地亞Dubrovnik仲貴過佛羅斯同巴塞